民氣開始下滑.....唔掂喇，日日咁拉係人都驚

日日咁拉人
又扑頭

衝衝子都變驚驚子

9月8！到時見！

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

咁咪每週末等行行子出動

請善用起底功能
垃圾分化post

推

請善用起底功能

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Nice flyers

急急子呢

失敗主義揮手區

請善用起底功能
已BLOCKED

起底 > 負評 > block 7，上面又要買 AC 啦屌

開始越黎越少人
大搜捕真係有用！

你咪返大陸咯，大陸成班公安睇住你實安全架啦

你老母有愛滋咪仲驚

推你個短命種

上上面條賤種推嘜撚野呀